有冇人覺得air呢個字好cute

（ ɛ:）0

（ ɛ:）

（・ω・=・ω・) 有冇人啊

又好似係